除咗攞你命三千 有咩武器係香港史上最強大？

如題
攞你命三千係香港史上最強武器

我條野

睇過

利申: 10cm都冇

童子功？

縮屈傘
女性胸部

呢兩個都名列前矛。

摺櫈

攞你命六千

小李老母飛刀

電話禁極刀
LM睇圖

Ching ho ball!!!

今天我....

支持

警棍
攻擊完人
人地唔可以還手
有咩武器可以打人 人地又唔還得手
夠曬攞命

女人